<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="Antirad">
		<text>Антирадиационные препараты</text>
	</string>
	<string id="Arm-heavy">
		<text>Тяжёлое сталкеровское снаряжение</text>
	</string>
	<string id="Arm-light">
		<text>Лёгкое сталкеровское снаряжение</text>
	</string>
	<string id="Arm-medium">
		<text>Среднее сталкеровское снаряжение</text>
	</string>
	<string id="bandage">
		<text>Бинт</text>
	</string>
	<string id="Binocul">
		<text>Бинокль</text>
	</string>
	<string id="Bread">
		<text>Хлеб</text>
	</string>
	<string id="cit_deadcity_maps_desc">
		<text>Подробная карта Мёртвого города, содержащая схему расположения позиций наёмников</text>
	</string>
	<string id="cit_deadcity_maps_name">
		<text>Карта Мёртвого города</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_desc">
		<text>Ключ Доктора от тайника в Припяти</text>
	</string>
	<string id="cit_doctors_key_short_desc">
		<text>Ключ Доктора</text>
	</string>
	<string id="Conserva">
		<text>"Радость туриста"</text>
	</string>
	<string id="Detect1">
		<text>Детектор аномалий</text>
	</string>
	<string id="Devic">
		<text>Приборы и устройства</text>
	</string>
	<string id="device-PDA">
		<text>КПК</text>
	</string>
	<string id="device-torch">
		<text>Фонарик</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_armors_arm-heavy">
		<text>Защитный костюм. Вес - 18 кг. Особенности: защищает тело от "студня", "жгучего пуха", большинства аномалий и механических повреждений. Грудная клетка и спина защищены встроенными биометаллическими пластинами. Оборудован герметичным металлопластиковым шлемом и двумя кислородными баллонами. Внимание: при продолжительном использовании приходит в негодность - повреждается и рвётся.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_armors_arm-light">
		<text>Защитный костюм. Вес - 8 кг. Особенности: защищает тело от воздействия слабых аномалий и механических повреждений. Оборудован кислородной маской. Внимание: при продолжительном использовании приходит в негодность - повреждается и рвётся.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_armors_arm-medium">
		<text>Защитный костюм. Вес - 12 кг. Особенности: защищает тело от "студня", "жгучего пуха", многих аномалий и механических повреждений. Оборудован герметичным шлемом и кислородным баллоном. Внимание: при продолжительном использовании приходит в негодность - повреждается и рвётся.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_armors_sci2">
		<text>Защитный скафандр красного цвета с герметичным шлемом. Вес - 11 кг. Особенности: защищает тело от огня, кислот, газов, воздействия разнообразных аномалий, "жгучего пуха" и механических повреждений. Оборудован двумя кислородными баллонами. Внимание: при продолжительном использовании приходит в негодность - повреждается и рвётся.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_devic_binocul1">
		<text>Армейский портативный бинокль.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_devic_detect1">
		<text>Устройство, определяющее наличие аномальных полей и возмущений и сообщающее о них звуковым сигналом. Для работы необходимо активировать, разместив прибор на поясе.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_devic_device-PDA1">
		<text>Карманный персональный компьютер - незаменимое устройство в Зоне.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_devic_device-torch1">
		<text>Фонарик с довольно мощной лампой. Весьма полезная вещь в условиях недостаточной освещённости.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_devic_device-torch1_m1">
		<text>Фонарик с довольно мощной лампой. Благодаря усовершенствованному трансформатору уменьшено время зарядки аккумулятора.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_energydrink">
		<text>Отличный энергетический напиток "Non Stop". Содержит кофеин, таурин и мощный витаминный комплекс, снимающие усталость и прибавляющие силы. Не в состоянии сделать даже шаг? Тогда это именно то, что нужно.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_bread1">
		<text>Неизвестно, кто умудряется печь батоны на территории Зоны, однако этот хлеб не заражен и вполне съедобен. Во всяком случае, никто из сталкеров пока не жаловался.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_conserva1">
		<text>Консервы с растащенного сталкерами армейского продовольственного склада. Срок годности вроде бы не истёк.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_kolbasa1">
		<text>Часто за неимением лучшего эта колбаса - смесь курятины и соевого заменителя - завтрак, обед и ужин сталкера.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_vodka1">
		<text>Водка производства компании "GSC". Хорошо пьётся, заметно снижает воздействие радиации, однако злоупотреблять ей не следует.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_medi_antirad1">
		<text>Снижают воздействие радиации на организм.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_medi_bandage1">
		<text>Перевязочный материал. Помогает остановить кровотечение.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_medi_medkit1">
		<text>Универсальный медицинский набор. Позволяет справляться с травмами различного вида и степени сложности - ранениями, ожогами, отравлениями и прочим.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_medi_medkit2">
		<text>Специализированный медицинский набор для борьбы с физическими повреждениями и кровотечением. В него входят компоненты для ускорения свертывания крови, обезболивающие, антибиотики и иммунные стимуляторы.</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_medi_medkit3">
		<text>Медицинский набор, разработанный специально для работы в условиях Зоны. Состав набора подобран как для борьбы с ранениями, так и для вывода радионуклидов из организма. Препятствует развитию лучевой болезни, а также снижает дозу накопленной радиации.</text>
	</string>
	<string id="energy_drink_name">
		<text>Энергетический напиток "Non Stop"</text>
	</string>
	<string id="energy_drink_short_name">
		<text>Энергетический напиток "Non Stop"</text>
	</string>
	<string id="Equipment">
		<text>Экипировка и еда</text>
	</string>
	<string id="Food">
		<text>Продукты питания</text>
	</string>
	<string id="Kolbasa">
		<text>Колбаса "Практическая"</text>
	</string>
	<string id="Medi">
		<text>Медицинские препараты</text>
	</string>
	<string id="Medkit">
		<text>Аптечка</text>
	</string>
	<string id="Medkit_army">
		<text>Армейская аптечка</text>
	</string>
	<string id="Medkit_scientific">
		<text>Научная аптечка</text>
	</string>
	<string id="Sci2">
		<text>Научный EXP-4</text>
	</string>
	<string id="Vodka">
		<text>Водка "Казаки"</text>
	</string>
	<string id="st_detector">
		<text>Детектор аномалий</text>
	</string>
	<string id="st_detector_descr">
		<text>Предназначен для обнаружения аномальных зон, а также очагов радиоактивного загрязнения.</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_gd5">
		<text>Дымовая граната</text>
	</string>

	<string id="energy_drink_bad">
		<text>Испорченый энергетик</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_energy_drink1_bad">
		<text>Хоть и срок годности еще не вышел, этот энергетик не стоит употреблять. Дозиметр при поднесении к нему начинает зашкаливать, долгое воздействие радиации дало о себе знать.</text>
	</string>

	<string id="conserva_bad">
		<text>Испорченая консерва</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_conserva1_bad">
		<text>Испорченая консерва, уже начала фонить, хоть срок годности еще и не вышел ее уже нельзя употреблять.</text>
	</string>

	<string id="kolbasa_bad">
		<text>Испорченая колбаса</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_kolbasa1_bad">
		<text>Испорченая колбаса, уже начала фонить, хоть срок годности еще и не вышел ее уже нельзя употреблять.</text>
	</string>

	<string id="Bread_bad">
		<text>Испорченый хлеб</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_bread1_bad">
		<text>Испорченый хлеб, уже начал фонить, хоть срок годности еще и не вышел его уже нельзя употреблять.</text>
	</string>

	<string id="fh_voda">
		<text>Вода</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_fh_voda">
		<text>Отчищенная родниковая вода, не тронутая радиацией, отлично утоляет жажду.</text>
	</string>
	<string id="fh_voda_bad">
		<text>Радиоактивная вода</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_fh_voda_bad">
		<text>Радиоактивная вода, не пригодна для питъя.</text>
	</string>

	<string id="item_pnv_2">
		<text>Насадка НВ</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_2_description">
		<text>Цифровая ночная насадка разработана специально для установки на оптический прицел существенно расширяя его возможности. Использование матрицы ПЗС позволило значительно уменьшить размеры насадки. Также компактные размеры позволяют закрепить насадку прямо на объектив с помощью специального адаптера без необходимости использования дополнительного крепления.</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_4">
		<text>Сломанный ПНВ</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_4_description">
		<text>Самый обычный ПНВ, после сильного удара по корпусу изображение раздвоилось и смотреть через этот ПНВ очень тяжело, но все-же можно. Так как ПНВ в зоне давольно редкая вещь цена даже за очень сильно БУ экземпляр может достигать десятка тысячь в зависимости от состояния.</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_5">
		<text>Стандартный ПНВ</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_5_description">
		<text>Самый обычный прибор ночного видения. Прекрасно работает в более спокойном месте. В Зоне же из-за обилия электромагнитных излучений прибор сильно подвержен помехам. Возможны шумы, расфокусировка и даже распадения изображения.</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_6">
		<text>Помехозащищенный ПНВ</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_6_description">
		<text>Прибор ночного видения, собранный на более совершенной элементной базе и оснащенный системой цифровой фильтрации сигнала, легче и надежнее стандартной модели. Обеспечивает более яркое изображение с гораздо меньшим количеством шумов.</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_7">
		<text>Эксперементальный ПНВ</text>
	</string>
	<string id="item_pnv_7_description">
		<text>Улучшеный вариант помехозащищенного прибора. Партия этих ПНВ из 30 штук была обнаружена в обломкар разбившегося вертолета в лесах между армейскими складами и темно далиной. Судя по документации эти приборы были разработаны учеными в зоне. В отличии от помехозащищенного ПНВ имеет белый цвет изображения что делает обзор более высоким.</text>
	</string>

	<string id="item_geiger_1">
		<text>Бытовой Дозиметр</text>
	</string>
	<string id="item_geiger_1_description">
		<text>Самый дешевый и распространенный дозиметр среди сталкеров новичков, позволяет определять наличие зон повышенной радиации. Имеет ечень слабую чувствительность датчика и низкий придел измерения максимальной дозы радиации. Опытные сталкеры предпочитают более дорогие и качественные дозиметры.</text>
	</string>
	<string id="item_geiger_2">
		<text>Улучшеный Дозиметр</text>
	</string>
	<string id="item_geiger_2_description">
		<text>Второе поколение распространенного в зоне дозиметра. Благодаря улучшеной схеме удолось повысить чувствительность, что позваляет обнаружать очаги радиации на безопастном до них расстоянии, благодаря нескольким встроенным операционным уселителям может измерять куда большие дозы радиации чем бытовой дозиметр. Встроенный предуселитель формирует щелчки более высокой громкости что пывышает удобство изпользования прибора. Пользуется спросом у опытных сталкеров.</text>
	</string>
	<string id="item_geiger_3">
		<text>Научный Дозиметр</text>
	</string>
	<string id="item_geiger_3_description">
		<text>Очень редкий и дорогой прибор, такими снабжаются группы экологов, у обычных сталкеров практически не встречается. Обладает новейшим датчиком и програмным управлением, это позволило добится высокой точности измерений а также большого предела максимальной измерительной дозы радиации. Способен уловить даже незначительный очаг радиации на большом расстоянии и при этом не уходит в зашкал при воздействии больших доз радиации.</text>
	</string>

      <string id="amk_metka">
		<text>GPS-маячок</text>
	</string>
	<string id="amk_metka_s">
		<text>GPS-маячок</text>
	</string>
	<string id="enc_amk_metka">
		<text>GPS-маячок. В Зоне появился не так давно, но пользуется бешеной популярностью за счёт универсальности. Если положить его в любой рюказак или контейнер, владелец тутже получает сообщение на свой кпк об активации моячка а также на глобальной карте появляется соответствующая отметка с описанием всего содержимого тайника.</text>
	</string>

	<string id="tre_ruck">
		<text>Малый пустой рюкзак</text>
	</string>
	<string id="tre_ruck_s">
		<text>Малый пустой рюкзак</text>
	</string>
	<string id="tre_ruck2">
		<text>Средний пустой рюкзак</text>
	</string>
	<string id="tre_ruck3">
		<text>Большой пустой рюкзак</text>
	</string>
	<string id="enc_tre_ruck">
		<text>Малый походный рюкзак из прорезиненной камуфляжной ткани, не промокает и слабозаметен, поэтому идеально подходит для закладки своего тайника в каком-нибудь в укромном месте. \n %c[255,36,172,182]Максимальный груз: 50 кг.</text>
	</string> 
	<string id="enc_tre_ruck2">
		<text>Средний походный рюкзак из прорезиненной камуфляжной ткани, не промокает и слабозаметен, поэтому идеально подходит для закладки своего тайника в каком-нибудь в укромном месте. \n %c[255,36,172,182]Максимальный груз: 90 кг.</text>
	</string> 
	<string id="enc_tre_ruck3">
		<text>Большой походный рюкзак из прорезиненной камуфляжной ткани, не промокает и слабозаметен, поэтому идеально подходит для закладки своего тайника в каком-нибудь в укромном месте. \n %c[255,36,172,182]Максимальный груз: 150 кг.</text>
	</string> 

	<string id="enc_device_torch_bat">
		<text>Обычные щелочные батарейки. Необходимы для работы фонарика.</text>
	</string>
	<string id="inv_device_torch_bat">
		<text>Щелочные батарейки</text>
	</string>

	<string id="enc_device_pnv_bat">
		<text>Никель-кадмиевая перезаряжаемая батарейка, используется для питания приборов ночного видения. Для полного заряда необходимо заряжать напряжением не выше 9в и током не более 55mA, однако найти такое зарядное устройство в зоне не предстовляется возможным. Поэтому сталкеры вынуждены покупать их у торговцев.</text>
	</string>
	<string id="inv_device_pnv_bat">
		<text>Батарейка 5д-0.55с-М</text>
	</string>
	
	<string id="power_supply_desc">
		<text>Энергоблок для сервоприводов экзоскелета. Время работы в режиме ожидания 168 часов. Для подключения, необходимо разместить на поясе.</text>
	</string>
	<string id="power_supply_inf">
		<text>Энергоблок</text>
	</string>
	<string id="sigaret">
		<text>Сигарета</text>
	</string>
    	<string id="enc_equipment_sigaret">
		<text>Обычная сигарета. Курится на удивление хорошо. Правда, неизвестно где и кто производит эти сигареты. Благодаря специфическому аромату и добавкам, снимает спазмы с сосудов головы, улучшая психическое состояние. Но есть один недостаток - из-за дыма сильно страдает выносливость после курения.</text>
    	</string>
	<string id="amk_matras">
		<text>Спальный мешок</text>
	</string>
    	<string id="enc_amk_matras">
		<text>Походный спальный мешок. Пожалуй, самый удобный способ переночевать в Зоне. От радиации не спасёт, но от дождя защитит.</text>
    	</string>
	<string id="st_detector1">
		<text>Детектор «Отклик»</text>
	</string>
	<string id="st_detector1_descr">
		<text>Устаревшая модель детектора артефактов. Реагирует звуковым сигналом на попадание аномальных частичек в специальную камеру. Регистрирует присутствие артефактов и измеряет расстояние до ближайшего из них - расстояние до артефакта определяется периодичностью подаваемого звукового сигнала. Режим поиска артефактов включается поднятием крышки-антенны на лицевой панели прибора. Ввиду простоты конструкции способен находить только самые распространённые артефакты.</text>
	</string>
	<string id="st_detector3">
		<text>Детектор «Велес»</text>
	</string>
	<string id="st_detector2">
		<text>Детектор «Медведь»</text>
	</string>
	<string id="st_detector2_descr">
		<text>Детектор артефактов прошлого поколения. Снабжён локатором аномальных образований и светодиодным табло для отображения направления на артефакт, причём способен не только обнаруживать артефакты, но и определять расстояния до них. Режим поиска артефактов включается поднятием крышки-антенны на лицевой стороне прибора. К сожалению, уже несколько устаревший список обнаруживаемых артефактов вшит в прибор намертво - на аппаратном уровне.</text>
	</string>
	<string id="st_detector3_descr">
		<text>Детектор-сканер нового поколения, используемый учёными. Благодаря трём усовершенствованным регистрационным камерам расположение артефакта относительно детектора отображается на специальном экране. Режим поиска артефактов включается поднятием индикатора-табло на лицевой стороне прибора; в данном режиме способен обнаруживать все известные науке артефакты.</text>
	</string>
		<string id="st_detector4">
		<text>Прототип детектора «Сварог»</text>
	</string>
	<string id="st_detector4_descr">
		<text>Прототип сканера аномальных зон расширенной функциональности. Добавлена программа распознавания статичных зон аномальной активности, которые имеются в базе данных; при этом сохранена возможность обнаружения артефактов. Расположение аномальных зон и артефактов относительно детектора отображаются на специальном экране. Программа поиска артефактов, включаемая при поднятии индикатора-табло на лицевой стороне прибора, усовершенствована; теоретически это позволяет обнаружить пока не известные науке аномальные образования.</text>
	</string>

</string_table>
