<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="bandit_outfit_description">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description_m">
		<text>Обычный слабенький бандитский бронежилет, но в подкладку вшито кольчужное полотно. Сделать такой под силу почти каждому, но терпения хватит далеко не всем.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_name">
		<text>Бандитская куртка</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_name_m">
		<text>Кольчужная куртка</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_description">
		<text>Производится одним из оборонных киевских НИИ на заказ группировки "Долг". Простота и надежность базовой модели ПСЗ-9 в сочетании с новыми материалами предоставляет хорошую защиту от различных вредных воздействий, включая огнестрельные повреждения. Из-за отсутствие системы защиты дыхания бронежилет требует доработки.</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_description_m1">
		<text>Долговский бронекостюм с улучшенной защитой от укусов и порезов.</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_name">
		<text>ПСЗ-9д "Броня Долга"</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_name_m1">
		<text>Охотничий ПСЗ-9д</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_outfit_description">
		<text>Отличный защитный костюм для Зоны. Сталкеры ценят его за сочетание отличных противоаномальных качеств и противопулевой защиты. В составе: комбинезон ПСЗ-9д, система дыхания с замкнутым циклом, встроенная система подавления действия аномальных полей. Предоставляет качественную защиту от пулевого и осколочного попадания.</text>
	</string>
	<string id="dolg_scientific_outfit_name">
		<text>ПСЗ-9Мд "Универсальная защита"</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_description">
		<text>Созданный для работы в условиях Зоны костюм химической защиты ССП-99. Используется экспедициями ученых и сотрудничающих с ними сталкеров-экологов. Встроенная система фильтрации воздуха и кондиционирования. Не рассчитан на ведение боевых действий.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_outfit_name">
		<text>ССП-99 "Эколог"</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description_m1">
		<text>Базовый прибор ночного видения заменен на более современную модель с цифровой фильтрацией сигнала. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет</text>
	</string>
	<string id="killer_outfit_description">
		<text>Комбинезон сталкера из группировки "Наемники". За основу взяты образцы экипировки спецназа западных армий. За счет специальной обработки ткани усилена устойчивость брони при физическом смещении пластин. По защитным характеристикам немного превосходит армейские бронежилеты серии ПСЗ-7.</text>
	</string>
	<string id="killer_outfit_description_m1">
		<text>В подкладку куртки вшита кольчужная сетка, повышающая защиту от огнестрельного оружия, а также от укусов монстров. В комплект также включен ПНВ.</text>
	</string>
	<string id="killer_outfit_name">
		<text>Комбинезон наемника</text>
	</string>
	<string id="killer_outfit_name_m1">
		<text>Укрепленный комбез</text>
	</string>
	<string id="military_outfit_description">
		<text>Армейский бронекостюм СКАТ-9М создан для проведений штурмовых операций в зонах активности аномалий. В составе: тяжелый армейский бронекостюм серии ПСЗ-12п, встроенный компенсационный костюм, шлем Сфера-12М. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, при этом не снижает подвижности солдата. В наличие сбалансированная система защиты от аномального воздействия.</text>
	</string>
	<string id="military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="monolit_outfit_description">
		<text>Комбинезон сталкера группировки "Монолит", производитель неизвестен. По защитным характеристикам немного уступает армейскому бронежилету серии ПСЗ-9а. По структуре напоминает широко распространенные среди нейтральных сталкеров комбинезоны, в которых бронежилет соединяется с костюмом противорадиационной защиты. Неплохо защищает от слабого стрелкового оружия. Уровень защиты от аномальной активности оставляет желать лучшего из-за отсутствия системы фильтрации воздуха.</text>
	</string>
	<string id="monolit_outfit_name">
		<text>Комбинезон монолита</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_description_m">
		<text>Эту куртку сняли с трупа одного из сталкеров, умерших в аномалии "кисель". Пролежав долгое время в аномалии, куртка обрела свойство ускорять метаболизм.</text>
	</string>
	<string id="novice_outfit_name_m">
		<text>Аномальная кожанка</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_description">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_name">
		<text>Кожаная куртка</text>
	</string>
	<string id="protection_outfit_description">
		<text>Высококачественный модифицированный комбинезон ССП-99. Добавлена защита торса от пулевого и осколочного повреждения. Предназначен для экипировки охраны научных экспедиций. Эффективная защита от радиации и биологических аномалий. Стоек к химически-агрессивным средам и другим вредным для организма воздействиям.</text>
	</string>
	<string id="protection_outfit_name">
		<text>Комбинезон ССП-99М</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_name">
		<text>Комбинезон "СЕВА"</text>
	</string>
	<string id="specnaz_outfit_description_m1">
		<text>Ткань костюма пропитана стрептоцидовой мазью, ускоряющей заживление ран.</text>
	</string>
	<string id="specnaz_outfit_name_m1">
		<text>Лечебный Берилл</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_description">
		<text>Модифицированная для работы в условиях Зоны, экипировка армейского спецназа - Берилл-5М. В составе: армейский бронежилет серии ПСЗ-9а с бериллиевым напылением, шлем Сфера-08. Предназначен для штурмовых операций в областях с повышенным радиационным фоном. Слабоэффективен в условиях высокой аномальной активности.</text>
	</string>
	<string id="specops_outfit_name">
		<text>Бронекостюм Берилл-5М</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_description">
		<text>Производимый "народными умельцами" комбинезон сталкера представляет собой эффективное сочетание легкого армейского бронежилета и комбинезона из прорезиненной ткани. Усилен за счет встроенных кевларовых пластин. Неплохо защищает от слабого стрелкового оружия. В целом крайне недостаточен для глубоких рейдов и серьезный операций в узлах Зоны.</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_description_m1">
		<text>Ходят легенды о том, что призрачный сталкер никогда не носит с собой аптечки. Все на нем заживает, как на собаке. Говорят, что у него необычный комбинезон и что он его из аномалии достал.</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_description_m2">
		<text>Бывший хозяин этой вещи был настоящим туристом, и, видать, не раз хаживал в тяжелые, на грани человеческих возможностей походы. Он знал, как правильно распределить вес, который нес и каким вещам отдать предпочтение. Карманы на куртке и грамотно подобранный рюкзак позволяют нести больший вес.</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон сталкера</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_name_m1">
		<text>Комбинезон Призрака</text>
	</string>
	<string id="stalker_outfit_name_m2">
		<text>Комбинезон туриста</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_description">
		<text>Производимый ремесленниками группировки "Свобода" усиленный комбинезон сталкера. Средний армейский бронежилет плюс накладные усиливающие циркониевые элементы дают неплохую защиту от автоматных пуль и осколков на различных дистанциях. Материал костюма состоит из двух слоев: специально обработанной кожи и ткани с асбестовой нитью. Дает некоторую защиту от различных аномальных воздействий и радиации.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_heavy_outfit_name">
		<text>Комбинезон "Страж свободы"</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_description">
		<text>Производимый ремесленниками группировки "Свобода" облегченный комбинезон сталкера. Легкий армейский бронежилет плюс накладные усиливающие кевларовые пластины. Способен защитить от слабого оружия. Ткань комбинезона обработана специальным составом, повышающим сопротивление аномальной активности.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_light_outfit_name">
		<text>Комбинезон "Ветер свободы"</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_description">
		<text>Экзоскелет превосходно защищает от пулевого и осколочного поражения, однако снижает подвижность. Уязвим для бронебойных патронов.</text>
	</string>
	<string id="mp_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_description">
		<text>Армейский бронекостюм создан для проведений штурмовых операций. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, при этом не снижает подвижности солдата. Уязвим для бронебойных патронов.</text>
	</string>
	<string id="mp_military_outfit_name">
		<text>Армейский бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_description">
		<text>Данный комбинезон предназначен для исследовательской деятельности в Зоне. Снабжен системой дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей, благодаря чему великолепно защищает от аномалий. Из-за слабой защиты очень уязвим. Обладает встроенным контейнером для переноса артефактов.</text>
	</string>
	<string id="mp_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон</text>
	</string>




	<string id="now_aa_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Добавочная компенсационная подстёжка\nСтоимость: 3000\n%c[255,160,160,160]Повышает стойкость костюма к огнестрельным повреждениям.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="now_ab_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Углепластиковые вставки\nСтоимость: 5000\n%c[255,160,160,160]Повышает защиту от внешних механических воздействий.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="now_ac_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Стальные пластины\nСтоимость: 7500\n%c[255,160,160,160]Усиливает защиту от огнестрельных ранений, повышает стойкость костюма к механическим воздействиям.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="now_ba_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Легкая разгрузка\nСтоимость: 3500\n%c[255,160,160,160]Добавляет 6 дополнительных слотов на пояс.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="now_bb_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Перераспределение веса\nСтоимость: 6000\n%c[255,160,160,160]Правильное распределение веса на теле позволит переносить больший вес.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="now_bc_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Плексигласовая подкладка\nСтоимость: 8000\n%c[255,160,160,160]Плексиглас поглощает радиоактивные частицы, но при этом он значительно легче свинца.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>	
	</string>

	<string id="outfit_soldier_description_aa">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиление стойкости к огнестрелу.</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_description_ab">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиление стойкости к огнестрелу. \n %c[255,27,154,164]• усиленная защита от ударов, порезов, взрывов.</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_description_ac">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиление стойкости к огнестрелу, ударам, порезам, взрывам. \n %c[255,27,154,164]• усиленная защита от ударов, порезов, взрывов, огнестрела.</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_description_ba">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• 6 дополнительных слотов на поясе.</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_description_bb">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• увеличение максимально переносимого веса. \n %c[255,27,154,164]• 6 дополнительных слотов на поясе.</text>
	</string>
	<string id="outfit_soldier_description_bc">
		<text>Обычная плотная кожаная куртка, каких много. Слегка усиливает противопулевую и осколочную защиту. Неэффективна против аномальных и других воздействий.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиленная защита от радиации. \n %c[255,27,154,164]• Увеличение максимально переносимого веса. \n %c[255,27,154,164]• 6 дополнительных слотов на поясе.</text>
	</string>

	<string id="bandit_outfit_description_aa">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиление стойкости к огнестрелу.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description_ab">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиление стойкости к огнестрелу. \n %c[255,27,154,164]• усиленная защита от ударов, порезов, взрывов.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description_ac">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиление стойкости к огнестрелу, ударам, порезам, взрывам. \n %c[255,27,154,164]• усиленная защита от ударов, порезов, взрывов, огнестрела.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description_ba">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• 6 дополнительных слотов на поясе.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description_bb">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• увеличение максимально переносимого веса. \n %c[255,27,154,164]• 6 дополнительных слотов на поясе.</text>
	</string>
	<string id="bandit_outfit_description_bc">
		<text>Традиционная одежда бандита - кожаная куртка со вшитыми броневыми элементами. Дает защиту, крайне недостаточную в жестких условиях Зоны.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• усиленная защита от радиации. \n %c[255,27,154,164]• Увеличение максимально переносимого веса. \n %c[255,27,154,164]• 6 дополнительных слотов на поясе.</text>
	</string>



	<string id="addon_exo_aa_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Усиленные сервоприводы, дополнительный слот на поясе\nСтоимость: 18000\n%c[255,160,160,160]Установка более мощьных сервоприводов, позволяет переносить больший вес.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_exo_ab_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Новая электропроводка, дополнительный слот на поясе\nСтоимость: 25000\n%c[255,160,160,160]Силовые провода большего сечения могут выдерживать большие токи, в сочетании с усиленными сервоприводами можно повысить высоту прыжка.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_exo_ac_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Перепрошивка микроконтроллера, дополнительный слот на поясе\nСтоимость: 38000\n%c[255,160,160,160]Усовершенствованное ПО добавляет новые алгоритмы работы сисемы. Добавляет возможность бега.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_exo_ba_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Износостойкие материалы, дополнительный слот на поясе\nСтоимость: 15000\n%c[255,160,160,160]Замена узлов экзоскелета и его брони на более качественные аналоги, позволяет добится хорошей износостойкости как к физическим так и к химическим воздействиям.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_exo_bb_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Дополнительный слой брони, дополнительный слот на поясе\nСтоимость: 20000\n%c[255,160,160,160]Повышает защиту от стрелкового оружия, ударов и порезов.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_exo_bc_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Облекченные сплавы, слой плексигласа, дополнительный слот на поясе.\nСтоимость: 40000\n%c[255,160,160,160]Замена частей костюма на более легкие для снижения веса, а за счет плексигласовой подклатки можно повысить сопротивляемость радиации.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>	
	</string>

	<string id="exo_outfit_description_aa">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Повышенный макс.переносимый вес. \n %c[255,27,154,164]• 1 дополнительный слот на поясе.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description_ab">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Увеличенная высота прыжка. \n %c[255,27,154,164]• Повышенный макс.переносимый вес. \n %c[255,27,154,164]• 2 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description_ac">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Разблокирована возможность бега. \n %c[255,27,154,164]• Увеличенная высота прыжка. \n %c[255,27,154,164]• Повышенный макс.переносимый вес. \n %c[255,27,154,164]• 3 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description_ba">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Повышенная износостойкость. \n %c[255,27,154,164]• 1 дополнительный слот на поясе.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description_bb">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Усиленная защита от физических ранений. \n %c[255,27,154,164]• Повышенная износостойкость. \n %c[255,27,154,164]• 2 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>
	<string id="exo_outfit_description_bc">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета. В серийное производство так и не попал, в виду чрезвычайной дороговизны и некоторых ошибок в проектировании. Не смотря на это выпускается малыми партиями на подпольных предприятиях за пределами Украины. Данный экзоскелет относится к третьему поколению. В нем устранены конструктивные недостатки, кардинально снижавшие подвижность, а также усилена броня. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, но не гарантирует стойкости к аномалиям. Для работы экзоскелета необходим специальный энергоблок.\n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Облекченная конструкция. \n %c[255,27,154,164]• Поышенная сопротивляемость радиации. \n %c[255,27,154,164]• Усиленная защита от физических ранений. \n %c[255,27,154,164]• 3 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>




	<string id="addon_sci_aa_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Экранирующая сетка, дополнительный слот на поясе.\nСтоимость: 28000\n%c[255,160,160,160]Дополнительный экранирующий слой позволит снизить вредный эффект от электрического тока и пси-воздействия.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_sci_ab_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Герметичная подкладка из эластичного пластика, дополнительный слот на поясе.\nСтоимость: 28000\n%c[255,160,160,160]Надёжная защита от различных химически активных веществ и радиационного излучения.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_sci_ac_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Керамическое покрытие, два дополнительных слота на поясе.\nСтоимость: 45000\n%c[255,160,160,160]Покрытие костюма слоем особой кирамики, повышает сопротивляемость высоким температурам и повышает стойкость костюма практически к любым воздействиям.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_sci_ba_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Облекченные материалы, дополнительный слот на поясе.\nСтоимость: 30000\n%c[255,160,160,160]Замена защитных элементов костюма на более современные и легкие аналоги, позволяет снизить вес костюма сохранив его защитные свойства.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_sci_bb_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Прорезиненная ткань, перераспределение веса, дополнительный слот на поясе.\nСтоимость: 25000\n%c[255,160,160,160]Повышение стойкости костюма к механическим воздействиям и увеличение максимально переносимого веса.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>
	</string>
	<string id="addon_sci_bc_desc">
		<text>%c[255,255,255,255]Комбинированное покрытие, два дополнительных слота на поясе.\nСтоимость: 44000\n%c[255,160,160,160]Слой комбинированного многослойного покрытия из полимеров, снижает урон получаемый от огнестрельного оружия, ударов и взрывов.\n %c[255,255,255,255]Установить данную модификацию?</text>	
	</string>


	<string id="scientific_outfit_description_aa">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена. \n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Защита от электрического тока. \n %c[255,27,154,164]• Защита от пси-воздействия. \n %c[255,27,154,164]• 1 дополнительный слот на поясе.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description_ab">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена. \n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Радиационная защита. \n %c[255,27,154,164]• Химическая защита. \n %c[255,27,154,164]• Защита от электрического тока. \n %c[255,27,154,164]• Защита от пси-воздействия. \n %c[255,27,154,164]• 2 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description_ac">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена. \n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Повышение прочности костюма. \n %c[255,27,154,164]• Жарозащита. \n %c[255,27,154,164]• Радиационная защита. \n %c[255,27,154,164]• Химическая защита. \n %c[255,27,154,164]• Защита от электрического тока. \n %c[255,27,154,164]• Защита от пси-воздействия. \n %c[255,27,154,164]• 4 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description_ba">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена. \n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Снижение веса костюма. \n %c[255,27,154,164]• 1 дополнительный слот на поясе.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description_bb">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена. \n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Повышенная стойкость к физическим воздействиям. \n %c[255,27,154,164]• Повышенный макс.переносимый вес. \n %c[255,27,154,164]• Снижение веса костюма. \n %c[255,27,154,164]• 2 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>
	<string id="scientific_outfit_description_bc">
		<text>Производимый одним из оборонных киевских НИИ данный комбинезон предоставляет отличную альтернативу другим сталкеровским комбинезонам, изготовленным в кустарных условиях. Представляет из себя отличное сочетание бронированного комбинезона, системы дыхания с замкнутым циклом, а также встроенной системы подавления действия аномальных полей. За счет удачного подбора материалов является хорошим выбором. Единственный недостаток - его цена. \n %c[255,36,172,182]Установленные модификации: \n %c[255,27,154,164]• Повышенная пулезащита. \n %c[255,27,154,164]• Повышенная защита от физических воздействий. \n %c[255,27,154,164]• Повышенная стойкость к физическим воздействиям. \n %c[255,27,154,164]• Повышенный макс.переносимый вес. \n %c[255,27,154,164]• Снижение веса костюма. \n %c[255,27,154,164]• 4 дополнительных слота на поясе.</text>
	</string>

</string_table>
